「正視聽」係廢佬藍絲角度 打爛嘢係嚴重過死人

每逢大戰完去親多藍絲廢佬既地方，你只會聽到佢地鬧得最多最大聲係班後生打爛曬d嘢，搞到又冇車搭，真係好擾民

但邊個死邊個傷，who give a fuck

一黎，係佢哋經常講既一句就係只要唔影響到「民生」佢話知你點搞

二黎，搞咗咁耐，雖然係有起底但起底後冇一單實際公開既麻包袋（我知暗地其實有做嘢）起唔到威嚇作用，班狗 班藍絲只會覺得我地冇料到

檯面上被捕既係我地、傷既係我地、死既都係我地
暗底下即使我地做再多嘢冇人會知，冇人會驚

下次再有義士既時候唔該大家唔好9秒9割話係假，想贏就要令對方驚令佢收斂，佢哋唔會講文化因為佢哋冇，佢哋只識誰大誰惡誰正確，知道我地係有料而唔係得把聲既佢地先識收皮